一人一個同自己似樣嘅藝人。。。

直頭夫妻相..

安德尊

你都唔似..

有人話過我似

蕭正楠

邊個講..

你唔識的

..

介紹我識..

Eric nam

佢175..

我145

畀人話似 車銀優

我自己就覺得除咗身高其他無忽似

okay..

戇居仔..

侏儒?

尊重下..

似你「老婆」

佢老母弱智..

睇#18..

打錯..係老婆..

利申 米8太陽